鄭秀文以前竟然係咁嘅樣，食神好難捉摸啊

以前正好多 做乜去削骨

做咩姐你

曾江～

其中一對是twist